團體促放寬雙非童申綜援

【明報專訊】「雙非」兒童在港享有居住及讀書權利，惟有關注新來港婦女組織指出，這些兒童在申領綜援時須由綜援申領者任監護人，並須與其同住，但雙非家長卻不符有關條件，故要求放寬規定，讓無領綜援的親友或社工也可做監護人。

幫你養撚埋好唔好

自己痾舊肉出黎要社會照顧

痴痴地 放寬俾我好過

張超雄想做埋雙非之父?

香港的民主派人士，就只會為隔離的「中國大陸」人謀福祉！

屌你老母返中國啦

專幫外人爭取香港福利

禁永久居民住公屋領綜援
留返d資源比佢地啦 佢地好慘架

老豆老母唔係香港人 冇貢獻香港社會
仲想佢地生出嚟個仔可以食綜援?

腦生癌?

屌大撚把本土人買唔起樓又邊個可憐呀

張超雄 雄雄

戴曬口罩驚俾人尋仇 ？

2015年都拎出嚟鞭

張昭雄死全家

張超雄你條仆街幾撚時死呀！

張超雄幾時爭取全球符合資格人士可領取綜援？

張超雄！ 我屌你祖宗十八代。

放你老母寬
咁撚鍾意雙非就自己出錢供佢哋啦
垃圾左膠𧊚根社